搭巴士見到個位前面痴左張貼紙文宣

希望佢唔好咁快比人搣走